{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057461",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3033&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리 레이관광호텔"
    },
    "text": "乙旺里海水浴場のすぐ前に位置するホテルレイは、清潔で親切なサービスを提供しています。 ダブルルームは2階から6階まであり、ビーチビューダブルルームは2階から6階までスタンダード基本ルームです。 ホテルは仁川空港第2旅客ターミナルと乙旺里海水浴場のすぐ前に位置しております。 客室内部には近くで唯一のスイートパーティールームであるペントハウス部屋があり、グレースキングダブルマットレスと75インチLEDテレビ、LG空気清浄機が備えられています。 ネットフリックスの視聴が可能で、フロントやその他の施設については追加の案内事項をご確認ください。 チェックインは午後3時以降から可能で、未成年者は保護者との同伴のみ宿泊が可能です。 ペットは入室禁止であり、部屋の割り当てはチェックインの際に行われます。 全ての客室ではネットフリックスの視聴が可能で、客室内には空気清浄機が備えられています。 カフェでは無料でコーヒー豆を提供しており、バーベキューは電気グリルを使用してテラスでご利用いただけます。 また、デラックスダブル客室には5月から9月まで屋外浴槽がご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルレイはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルレイは仁川空港第2旅客ターミナルと乙旺里海水浴場のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルレイの客室は何階までありますか？",
            "answer": "ホテルレイの客室は2階から6階まであります。"
        },
        {
            "question": "ホテルレイには何種類のダブルルームがありますか？",
            "answer": "ホテルレイには2階から6階までのビーチビューダブルルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルレイにはスイートパーティールームがありますか？",
            "answer": "ホテルレイには近くで唯一のスイートパーティールームであるペントハウス部屋があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルレイの客室ではどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "ホテルレイの客室にはグレースキングダブルマットレス、75インチLEDテレビ、LG空気清浄機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルレイのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "ホテルレイのチェックインは午後3時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルレイに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者との同伴のみ宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルレイではペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ホテルレイではペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルレイの客室でネットフリックスを視聴することはできますか？",
            "answer": "ホテルレイの全ての客室ではネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルレイではバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "ホテルレイではテラスで電気グリルを使用したバーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ホテルレイのデラックスダブル客室では何を利用することができますか？",
            "answer": "ホテルレイのデラックスダブル客室では5月から9月まで屋外浴槽が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 464
    }
}